點解林鄭得一個人出記招

點解林鄭得一個人出記招，佢出會前召見建制派商討對策，不敢表明撒回而是暫緩，為日後留下伏線。

話左張建宗係絕世荀工